唔得 都係餓得濟

腸仔餐肉蛋xo醬炒飯

過曬火..

咩過晒火?

你條j燶曬

呢個時候貼食物係咩意思

特登燶d嫁 我鐘意

分d比你啊

啲飯炒得麻麻 但係宵夜頹食黎講我會比100分

十卜

1000分得唔得

啊b

肥仔

下

屌又係你

又餓親你?

有無得同你claim番早餐錢

翼B 其實你前世是咪餓死街頭

冇可樂

點解

唔知 但今世真係好易就餓